你班友唔好阻人番工啦

明知中環9點人多車多
唔好係呢邊開戰唔該！
以免差佬黎到亂扑無辜

利申唔理政治

講到口水乾埋,唔理政治,政治都搵你la